vscode常用技巧指南
======================

包含vscode常用技巧。

插件C/C++没有提示转不了定义
------------------------------

目前 ``C++ Intellisense`` 插件已经被弃用，不单独设置 ``C/C++`` 插件会导致没有提示转不了定义。

解决方案为：

1. 快捷键 ``Ctrl + ,`` 打开设置页面;
2. 搜索 ``intelliSenseEngine`` ， 将出现的 ``Disabled`` 都改为 ``Enabled`` 或者 ``Default`` 启用提供上下文感知。
